有冇人鐘意sandra annette bullock

永遠既女神 生死時速最正

老左都係咁正